日本出名帆布袋賣500兩個？ 隨時俾人拎個人資料再呃郵費

近排碌連登見到有個網賣日本帆布袋，click 左入去發現唔多妥

Url:

1.成浸支那淘寶柒味 網站冇主頁

俾我揾到個有主頁嘅，UI一撚樣，照抄咁款

然後主頁賣嘅嘢全部低過半價，會唔會咁大隻夾乸隨街跳？

2.淨係得貨到付款

望落好似好安全，好過比信用卡，但係佢可以用你地址、電話、名，寄垃圾比你然後收你郵費

台灣好多呢類型嘅詐騙，通常都係呃啲冇乜網絡安全意識嘅人

3.好多幾乎一樣嘅網址
上面就係我搵到嘅孿生兄弟，做左啲Research之後，發現係中国公司專用黎做詐騙

呢個係上面其中一個網嘅data:

Xin Net Technology Corporation

個網注冊左得個一個月都冇，真係有保證？

呢間垃圾中国公司會copy人地嘅網址，而且十有八九嘅網址都係整呢啲網頁

Url:

台灣有人整合左呢類嘅詐騙網站特徵

最後，大家買嘢前最好留意下個網站，冇乜認證或者見到特別平嘅嘢唔好狗衝去買。

題外話:千奇唔
好加重三萬忠承勇毅嘅工作，見到呢啲網站唔好貪玩入人地手機同住址啦！

佢個live chat 好撚好玩

佢CS得三丁友，乜撚佳佳安安阿玉呢啲熊貓名
仲要轉左另外一個詐騙網，佢個客戶服務熱線都係同一個ip address

老母send條link嚟心急中咗招
仲有冇得救

老母話係喺youtube度襟出嚟

唔止YouTube,佢邊到都有廣告,連登、立場都有。

宜家係咪局收垃圾
拒收會唔會有事？

Ching老母中左招？

係我中...
心急幫老母買嘢..

打去郵局問下先，同佢講可能係詐騙包裹

我唔係好熟郵局拒收包裹呢啲，只可以建議Ching下次落單前望清楚，自己之前都差啲中招

唔該哂..不過宜家冇話出咗包裹
其實都冇証據話我買咗嘢
咁我等下先打啦

我冇比到個人資料佢所以唔清楚，不過你order完之後有冇email你或者同你confirm訂單？

就係冇email
不過有過應該133打嚟既電話，我冇聽到

係啦我cap左張落order既圖
係咁既

冇提到邊間郵遞？冇送貨時間？

見唔到有